好撚心痛

點算

未撚試過為一個女人咁撚傷心

為你做過咁撚多野
乜撚都係睇唔到

咩事？

話我無撚體諒話你
無撚愛過你

唔係睇唔到。。係扮睇唔到姐

冇計啦，鼎爺同佢咁襯，又一齊做節目，你都係放手吧啦！

永遠都係人地男朋友最撚好

乜野叫無當過你係女朋友
無擺過你係心入面

你比人分手？

屌你咩，想做厹撬人長腳！

好撚心痛
未試過眼淚咁樣流

唔知

宜家咪比機會你試下

人地有仔？

我女朋友
不過唔知仲係唔係

抽離需求學習

要

我要黃湯

點解你可以feel唔撚到我愛你

你做錯乜黎？

一齊幾耐？